會唔會想留番啲特別啲既活動同最愛既人做

睇個同學Ig
同新女朋友舊女朋友既活動差唔多一模一樣
又係買情侶戒指/情侶鞋/情侶鞋
日日著到孖胎咁出街
係咁帶條女食啲廉價放題
係咪拍拖本來就係咁
利申：毒撚

咁你想做d咩？

會
同ex分手 不過講過你做我第一個副駕駛座 除咗家人
同佢約食飯 佢最後都成功做咗

雖然分咗手 但我仲係好愛你

巴打有車已經贏左好多人

會，所以小咗成世都冇機會做

愛

但佢依家男友架車正過我架廢車好多

叫雞？